{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020150?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 YOU아인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。 また、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合には自動的に追加料金が発生することがあります。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 また、客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物を破損または盗難した場合は刑事処罰を受けることもあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。 そして未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合にはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 最後に、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用に関する案内事項は次のとおりです。 予約特典としては高仕様PCが完備されており、ロールも可能です。 また、すべての客室では無料Wi-Fiが提供されており、広い駐車施設とヘアアイロンもレンタルできます。 また、全客室ではネットフリックスが視聴可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人以上の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何を求められますか？",
            "answer": "身分証明書の確認を求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損または盗難した場合、どのような処罰があるか教えてください。",
            "answer": "刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約が拒否された場合、キャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性があるということですか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては高仕様PCが完備されており、ロールも可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアイテムをレンタルできますか？",
            "answer": "広い駐車施設とヘアアイロンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できる動画配信サービスは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスが視聴可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 544
    }
}